\section{Анализ деятельности предприятия}
\label{sec:анализ-деятельности-предприятия}

\subsection{Характеристика предприятия и его деятельности}
\label{subsec:характеристика-предприятия-и-его-деятельности}


Intermedia --- это компания, которая предоставляет унифицированную
связь как услугу (\hyperlink{ucaas}{UCaaS}) и является поставщиком
бизнес-облачных почтовых гиперсервисов, ориентированных на предоставление простых в
использовании и безопасных коммуникационных и совместных решений для
\hyperlink{smb}{SMB} и партнеров.

Более 110 000 бизнес-клиентов и 6500 активных партнеров полагаются на Intermedia
для повышения надежности и производительности.

Широкий, но тесно интегрированный пакет облачных приложений Intermedia управляется с
помощью одной интуитивной точки контроля и подкрепляется соглашением об уровне
обслуживания на уровне 99,999\% (\hyperlink{sla}{SLA}).

Предложения включают облачный голос, совместное использование интернета/видео/контента
и конференц-связь, чат, присутствие, резервноекопирование файлов, синхронизацию и
совместное использование, бизнес-электронную почту, управление идентификацией и доступом,
безопасность, архивирование и т.д.


Подход Intermedia равен успеху партнеров и позволяет партнерам по каналам продавать,
настраивать, управлять и поддерживать облако,
обеспечивая при этом значительную прибыль и создавая привлекательные
новые потоки доходов с помощью как фирменных, так и частных программ.

Intermedia --- единственный поставщик приложений для облачных продуктов,
который трижды подряд был сертифицирован компанией J.D.Power
за превосходную техническую поддержку 24/7 в 2016, 2017 и 2018 годах.

\bigskip
Основной вид деятельности компании -- разработка компьютерного программного обеспечения.
Дополнительные виды деятельности в компании:
\begin{itemize}
    \item Деятельность в области связи на базе проводных технологий.
    \item Деятельность консультативная и работы в области компьютерныхтехнологий.
    \item Деятельность, связанная с использованием вычислительной техники иинформационных технологий, прочая.
    \item Деятельность по обработке данных, предоставление услуг поразмещению информации и связанная с этим деятельность.
    \item Деятельность по созданию и использованию баз данных и информационных ресурсов.
\end{itemize}

\bigskip
Основным конкурентом компании на Американском рынке является компания Microsoft с их
решением Office365.

Тем не мене компания выделяется среди многих компаний облачных вычислений потому что:
\begin{enumerate}[label=\arabic*]
    \item Она предлагает широкий спектр облачных сервисов,
    которые обеспечивают проверенную рентабельность инвестиций.
    \item Облако Интермедиа позволяет поставщикам услуг и предприятиям ускорить и
    оптимизировать доставку веб-контента и приложений конечным пользователям в
    любой точке мира, независимо от того, какой тип подключенного устройства
    они используют.
    \item Используя облачные сервисы компании, пользователи обеспечивают лучший
    опыт для пользователей своего веб-сайта или веб-приложений для бизнеса.
    \item Интеллектуальная платформа -- одна из крупнейших и наиболее устойчивых
    облачных инфраструктур в мире, охватывающая более 240 000 облачных серверов
    в более чем 120 странах.
    \item Интермедиа предоставляет клиентам современный портал самообслуживания,
    который обеспечивает полный контроль и обзор использования
    предоставляемых услуг.
\end{enumerate}


\bigskip
Компания имеет проверенную репутацию в области окупаемости инвестиций для своих клиентов.
Уже несколько лет как ведётся создание глобальной сети распространения контента и
предоставляение клиентам ценных облачных сервисов задолго до того, как «облачный» ярлык
стал модным.
\bigskip


\subsection{Организационная структура управления предприятием}
\label{subsec:организационная-структура-управления-предприятием}


Организационная структура компании представлена на рисунке

\addimghere{1-company-org-structure}{1}{Организационная структура компании Интермедиа}{1-company-org-structure}

Исполнительный директор выполняет организационные моменты в компании.
Выполняет проверки, входит в состав различных комиссий.
Исполнительный директор работает с управляющими документами.

Технический директор отвечает за архитектуру решения в целом и технические нюансы.
В отделе разработки выполняются активные работы по написанию новых программных решений,
модулей, дополнительных разработок к уже готовым решениям, базы данных
и автоматизированные вспомогательные утилиты.

В отделе технической поддержки выполняются работы по поддержке уже имеющихся
готовых продуктов и решению по облачным услугам.
Есть несколько линий консультаций в зависимости от уровня сложности систем.

Отдел продаж занимается активными продажами облачных услуг.
Каждый продавец имеет своего клиента, который выполняет сопровождениепроекта по всему
жизненному циклу.

В отделе маркетинга выполняются работы по программе повышения продаж и узнаваемости
бренда.

Бухгалтерия выполняет основные отчетный и бухгалтерские функции, поддерживает
работы по обеспечению бухгалтерского учета в компании и отчетности в налоговые органы.

В отделе по персоналу ведется работа по учету сотрудников,
заработной платы и корпоративного менеджмента.

В компании существует большой отдел безопасности, который занимается, как
ни странно, обеспечением информационной безопасности,
превентивными мерами предотвращения взломов,
решением инцидентов, и самое главное обучением сотрудников.

В отделе проектирования выполняются решения по анализу деятельности компании и
проектировании продуктов на компанию, анализ эффективности внесенных изменений и т.д.

Сервисная служба работает по поддержке компьютеров и периферийного
оборудования в офисе компании, а также в некоторых филиалах.

Клиенты компании внедряют инновации и этим ускоряют рост компании с помощью
полного спектра цифровых, аналитических и корпоративных облачных сервисов.

Инженеры компании проводят тщательный анализбизнес-целей и стратегии роста.
В своей работе используют глубокие отраслевые и технические знания,
проектируют, внедряют и управляют облачным ресурсом, чтобы обеспечить
быстрые и достижимые результаты, соответствующие целям преобразования клиента.


